今日高位買左吉利 大家點睇

18.7入左20K

See20

$20 基本啦

2萬股?

有大志

係

Gogogo

幾時香港有得買吉利?

送比你都唔撚要啦

等大跌

係香港爆炸盲會暴跌
係大陸就唔會爆炸 全部都好安全

屌你，你又做佢股東，on9 精神分裂?

賺錢

開定ig 做ptbgf

吉利已死